我以為我同事今日做咩咁臭，原來係。。。。。。

我位有個放咗4個月嘅麵包
臭到死老鼠嘅味
我重誤會咗後面位少爺仔

你個身臭咋on9

為左表示歉意你快啲係同事面前食左佢

走開啦 狗公 想索我D女兒香

對唔住，我掉咗喇

明明自己臭又賴個包

嘩。。你條基佬講埋d咁既野自己會唔會嘔

CLS

香㗎

梳囉 誤會咗你

我聖誕已發現 遲遲冇掉 到今日摷嘢先發現

你好快啲同我道歉呀！

你今日係咪著裙,所以散左d味出黎呀?

梳牙

唔好引我send腳圖比你 我唔會咪㗎

🤫🤫🤫

一定惹唔少曱甴

點解可以擺左4個月

咁又無穿

因為我位多嘢 其實我12月已經發現
但係好多人喺office唔方便掉
到尋日咁臭我頂唔順周圍搵下終於發現